頹撚秒回

Okay

秒？！睇過
哇屌你慢到呢

好悶呀～～～～～～～

No

秒?

吹呀

Me 2

無人

End

1001

k

K

臭塵

Kllm

what

你太慢了

.

5開針牙

I love you

？

。

惡

Hi樓主

Yes

Bye

頹爆+1

88

做喵

禾G牙

明天又要如何過呢

做貓就好

我幾時先溝到女
利申 小毒毒

安慰我

過到今日先

Tell me喵

下年

係就好牙

今日已過 0000後已是新的一天

乖，冇事嘅

都係個d啦

祝福你

有

唔準

想流浪

日日行屍走肉 咁好咩
係唔好㗎 但係可以點

信me
好快冇事

去哪

唔知

好耐了

無人識我既地方

捱過左就冇事ga la
唔好亂諗

我都想

Where

負能量爆曬

祝你身體健康

哪裡都好

唉

早就不健康了

Together

等 一個人

等死

唔好回我plz

瞓啦死肥婆

帶我走～_～

樓主放負

Ok

Sor

咁算

溫馨的光境不過借岀到期拿回嘛

快

不如你都中意我吖 咁咪大家都開心

無力

有咩咁開心

想收皮了

Me2

唔駛失望

同我一齊仲失望呀

你中意我就得咖喇

話鐘意就鐘意架喇咩

想咬人

秒？

on99

呃你架on9仔

唔俾？

有幾頹先

咬死你個柒頭皮

攤左係張床過左一日

聽日出街行下啦

好多人唔想見到人

cls

咁買個飯食都要咖喎

食零食食足全日

yes d咩

食屎狗

我係cls

唔健康牙

汪

清好型

是旦啦

-.-

又是但

型棍子

頹撚係咁

收到風塵仔又靚仔又高大又型棍

um9牙

把口仲甜死人

有我一半

bin4

你邊到收d on9風

暖男

你仲勁過我？

Cheapxxx到

Ching好賴得

我係懶撚其實

吹牙

Me2 唔想沖涼了

唔係忍牙

好dirty

忍耐之鬼=me

我肥醜毒柒臭

收到風唔是咁的

收錯風

塵清唔講大話咖喎

塵清都無見過我。。

咁就出事

橙

唔橙

佢呃你

ho橙

Noooo

可能啦

見識過了
橙死

肥婆索爆

圖？

見識過who

信佢定信禾牙？

pm me

u

Ok now

唔係唔信禾牙

信自己直覺

駁唔到

正唔正牙

兩個onj係我post搞屎

有幾頹

走lor

訓啦柒頭

誰

正妹

頹4了

hello

Onj cheap and onj 塵

Thx

Moto

Y me

No give u

清好波
佢兩個5p台毒瘤

ok block duck

U ask urself la

U 3rd

原來你貢睇禾

5通5系牙

毒撚上嚟叫春刀吾得

叫together

點解來年陪著子女學行會紀念我們當初的愛情？

沒有人

u first

頹

呀

Long time no c

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

比你趕走咗了

係你啦仲望

你真係好撚煩，無論咩post都好你都淨係係到派膠，你係覺得自己好搞笑定係係現實世界冇野做先上嚟派膠擦存在感？
勸各位巴打唔好再quote呢條低能仔，直接封鎖佢算數，以免降低自己智商同討論質素

梳囉

最後淨下我一個

Hi

又屈

點解唔訓

失眠

Metoo

點算好

回呀 屌

楂既

唔好訓

唔回

傷身

好
訓左正契弟

叫左浮雲賤狗未

做咩學我跳fing j 舞

Ok我weak了

唔叫

契弟真乖 晚安

你唔weak?

5p台台主

今晚抑鬱 不weak了

yes

Gd